［轉載］現在全民洗版"賀"台慶！！

全民洗版"賀"台慶，節目豐富，資訊由此post發放！
1. 請用追故模式接收任務資訊，或者follow 我哋FB/ TG
FB:
TG:
2. 因為我係P牌關係，好彩地1001嘅話，請追蹤定團隊成員嘅連登acc
黃心穎(回魂):
禮賓府發言人:

打殘黨媒TVB，If Not Now, When?
87
1

《全民洗版「賀」台慶》任務攻略
🗡一般攻擊 🏹特別攻擊 ⚔️必殺重擊 👁技能開發

▪️磨拳擦掌
08:00 小編的小小感言

08:00 👁新手上路 (FAQ)

——————🔐——————
12:00 👁給TVB的公開信
13:00 👁給廣告商的公開信
20:00 👁 茅塞頓開

▪️序章 20:30
👁 進入戰場
⚔️ 誓師大會

▪️第壹章 20:30-20:59
🗡 ???
⚔️ ???

▪️第貳章 21:00-21:29
🗡 ???
👁 擊破迷幻術

▪️第叁章 21:30-21:59
🗡 ???
🏹 請求援兵

▪️第肆章 22:00-22:29
🗡 ???
⚔️ 跳出鍵盤

▪️最終章 22:30
🗡 ???
⚔️ 挑戰大boss
🏹 桃園結義

獎品係乜？
咪就係TVB執笠囉

8
0

先救理工，再號召連登大軍打殘TVB，全民洗版"賀"台慶！